究竟iPhone 8 無線充電係咪賣點？

今次蘋果輕輕帶過有無線充電
反而個AR 同watch 個heart rate 就打哂飛機

雖然話可以用其他無線充電器
但佢official 果個 air power 仲要下年先有

其實apple當唔當無線充電係賣點？

買X比多成千蚊 將touch I'd 換成face I'd 同全mon

抵唔抵就自己算

係，好似遲d會有唔同地方都裝充電器比大家用

好似usb咁，而家好多地方都有usb頭比大家拎條線就可以充電，當佢越出得多無線叉嘅野，其他副廠又出，其他新機又玩無線充，市場夠大時，apple唔出聲都大把人爭住做，即係可能到時你食個飯，放低電話响枱面，食完飯已經叉返滿

仲有一樣最好嘅就係，終於可以叉住電講電話
利申：唔會用手拎住講，BT講到冇電，電話又冇電就hihi了

所以值唔值得比多成千蚊買佢個無線充電

樓主講緊ip8

?
7PLUS同8都係差200
定係你以為得X有無線叉?

接觸式無線充電真係冇興趣

終於可以叉住電講電話

Samsung 有無線充電有左幾年
Apple 推既只係用番Qi，又唔係突破性技術
如果講好耐應該被samsung拎黎恥笑

速度未必夠快

無線充都唔知有咩用?
又唔係tcpip轉wireless charge...

TG ip8+/ ipX 炒賣群

有無線充電 咁部機可唔可以有線充電??

只係內建無線充電 你一樣可以插線充

TG ip8+/ ipX 炒賣群

個技術都完全唔同

關叉住講電話乜事？用線叉電唔可以一路叉一路講？

無線充個效率會唔會好低

你睇清楚，我話唔鐘意用手拎住講呀
叉電又點插到heads free 呀

在商家立場， 買條線同差電器平定買佢果舊野平？ 另外佢嗰舊野咁細可以放到幾多部機係面慢差？

不如你搞清楚
iPhone唔可以叉住電講電話係因為佢得一個lightning位可以叉電

而未有無線叉電之前已經有下面呢舊野

所以你果句乜撚終於可以講住叉根本係錯
因為iPhone 7已經可以做到

仲有究竟乜撚野係 heads free
點解你可以咁撚柒